葉劉：呼籲美國國會領袖不要通過香港人權法案

今日下午，新民黨主席葉劉淑儀及副主席容海恩，與新任美國駐港總領事史墨客(Hanscom Smith)會面，請其向美國國會領袖轉交新民黨意見書，反對美國國會通過《香港人權與民主法案2019》。

新民黨意見書列明，新民黨支持修訂《逃犯條例》，因為該條例有助打擊跨境罪行，特別是涉及中國內地、澳門及台灣的跨境罪行。其實早於1998年12月9日，時任民主黨立法會議員李柱銘已於立法會動議議案，敦促特區政府早日與北京當局商討有關移交逃犯及刑事司法互助的安排，以處理跨境罪行；而時任政務司司長陳方安生亦敦促保安局盡快與北京當局達成安排。

回歸後，香港的民主及人權狀況一直良好。而行政長官已於9月10日宣布正式撤回修訂條例草案，因此，新民黨認為美國國會沒有通過《香港人權與民主法案》的理由。

新民黨強調，如果上述法案獲得通過，將損害港美長期以來互惠互利的合作關係，並對香港的經濟，以及國際社會對香港的觀感造成負面影響。故新民黨強烈呼籲美國國會領袖不要通過《香港人權與民主法案》。

智障逆向投名狀？

向美帝國搖尾乞憐
中國使驚佢

真大佬吹雞
即刻現形

又話對香港無影響，咁人地通唔通過都無所謂。除非政府講大話姐

愈反對通過人權法案，愈對通過後嘅局勢有憧憬

本身又話唔撚驚 又話唔關美國事
依家淆底呀 ?

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

你好驚啊？

姐姐驚驚了

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

此屬美國內政，港共官員沒權說三道四。

又好似容海恩咁被人推去表態

係咪制裁名單WAITING LIST入面

拿 你地建制狗成日吹既外國勢力出現左啦
而家先識驚?

敵人反對就係代表我地做既野係正確

佢親眼睇過
呢個反應99%有佢份

姐姐都驚

憑乜撚野干涉美國事務

開始儲名單啦

葉劉好多資產係美國咩 ?

香港特權係基本法賦與

孽瘤有好多美元資產?

新民黨意見書列明，新民黨支持修訂《逃犯條例》，因為該條例有助打擊跨境罪行，特別是涉及中國內地

花式自殺

驚？

姐姐：我要攬住李柱銘、陳太一齊死

干預外國施政 說三道四

中國不會害怕美國

你愈講即係你愈驚,敵駐我擾敵疲我追

D牛鬼蛇神出曬黎

啱啦
你兩姐妹唔使再你捅我我捅你啦
一齊死啦

又跣你個好姊妹

驚?

驚呀 ?

又係度說三道四

毒瘤多咀
身為大灣區人插手美國事務

無視十萬人訴求聽你個香港罪人之一講野?
口氣會唔會大咗啲

人哋唔撚做你支那人生意都要你過問？

你姐姐係個list入面喎

美帝近了 建制應當悔改

葉劉勾結外國勢力

驚啦咩

行政會議成員，無可能無份幫林鄭做決策
制裁成班一個都不能少

妹妹 : 姐姐同我一樣係制栽名單上面阿???

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist

屌又話過咗冇影響

驚撚到腳軟

佢要啦 咁撚多嗲

你係個名單到呀姐姐，你唔出聲好過啦
而家咁樣叫人唔好通過咪更加證明你有屎

你驚呀?

裁先岩

唔係9月8開會商討架咩

好難唔喺

真係寫9月10日

淨係警方拘捕黃之鋒 已經過得

驚撚到

呢D係非官守?????
根本係香港狗官會講既野,
港共政府係垃圾一言堂

強烈譴責, 嚴重干預外國內政!!!

佢不嬲係自己獻眉先

請勿干涉美國內政

依家先知驚？

遲唔遲啲呀 DLNM

葉劉我睇撚錯你，以為你係咩都唔怕，經得起風浪，點都唔會向美狗求饒，點知你依家為保自身，出賣偉大祖國，你等落地獄啦

自己申請入黑入單

田少出嚟抽水未
特首又無得選
個黨又冇人

淆呀

發白日夢

粗暴干涉美國內政

可以加句
"被美國制裁人士"

佢驚代表做對了

班畜生驚撚到
有偉大蛆国做後盾驚乜撚呀

真
Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
唔係衝擊或散水或轉場，想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

Thx for confirm

邊個反對就制裁邊個

佢做唔到特首既原因

第一個寫你個名

制裁姐姐

成日話無犯法驚咩比人送中
咁無出賣香港驚咩通過姐 係咪先

who are you?

廿三條個陣你話通過左就知係好野

得啦知你驚啦，唔洗衝出黎

香港人日程表提醒事項
— 913金鐘連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/民陣 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

（和理非路線）我覺得依家要全力文宣搞個屬於香港人工會，令有意參與罷工既人入哂會先，再組織發動一次類似5/8大擺工

只要人夠多就力量大 到時擺工唔驚秋後算帳先可以越來越多人，到時開始一擺就擺二日 三日 咁樣升級。

（勇武路線） 發夢自從大水馬圍哂極權建築就無左目標 開始失焦，即時開始不圍狗屋 但升級可以加大力度發夢拆黨鐵直至交出CCTV，破水馬攻極權象徵 ， 發展地下革命行動（私了狗官 建制 藍屍 Pope)

你乜水

人權法唔會影響中共對港政策，但葉劉、任志剛呢班受西方教育鍾意遊走國際既「精英」應該驚成世被困中國，法案通過後，睇下仲有乜人入政府，諗到心都涼埋

驚驚撞7婆出黎死lor

邊個聽你講 pro得beijing都知冇誠信

又話獨立關税地位非外國施予？葉劉姐姐點解要落林鄭妹妹面？

共享大灣區啦你老尾

依加美國有咩消息 ?

而家來驚唔係ar ,之前唔係好臭串架咩

你邊撚個

佢話香港人求助美國係slavish mentality
咁佢而家係乜?

準備收皮

第一個制裁你呀賤婦

唔係waiting list啦，直頭有條爛閪份

驚驚

佢每下舉動都跳哂掣咁款

話哂佢係行政會議成員
俾人制裁呢D共享大灣區榮耀的野
佢點會冇份阿

你話事呀傻閪 你第一個呀8婆 新民黨通過政府議案成99% 仲多撚過DAB呀

敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對！

你乜水人地做乜要聽你講

喂，妹妹講左香港既地位唔係外國勢力施捨。姐姐比啲風骨ok?

重當人傻仔？

牠怕了

如果佢真係喺制裁名單上就真係笑撚死
奶共奶到神憎鬼厭
想做特首又做唔到
你話你破壞香港人權咩, 你又唔算好出面果個
咁都猛車邊俾人制裁埋, 你話柒唔柒

如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

葉劉解釋左因為有法案先主動撤回

無做錯野咪唔會有事囉 驚閪咩

民主及人權狀況良好，咁做咩咁驚，過咗都冇影響

一個市長都唔係嘅人 點解有咁多野講 收皮啦你邊位啊

證明我地方向正確

行得正企得正怕咩
仲有呢樣係美國內政唔關你港共事

好人好者怕咩人地美國通過條例

你驚呀？
我地俾你恰慣既後生冇野好輸㗎
收成期既你地慢慢享受

因為第一個就制裁你條西婆吖嘛
梗係不要不要啦

大家要加強文宣
唔好輕敵

上次佢去美帝，係咪睇個list有佢名果頁

人地美國內政又關姐姐你事呀？

睇黎佢好多美國資產

見到理撚樣咁驚青 我就愈興奮

美國內政不容外人說三道四粗暴干涉

先話條條例係好嘢，但轉個頭話撤回咗，冇影響人權，啲美國議員會唔會覺得親中果班係精神分裂？

地區小官干涉美國內政

個條例係死左咁多手足換返黎
你流返相對既血就唔通過囉

講個笑話 葉劉講嘅每一樣野都係唔中架

其實而家彈岀嚟話好pass嘅人，可以mark低佢地嘅名，到時pass左就送佢地一程
希望可以多d人而家岀嚟報名

八婆做乜干預美國內政！

行得正企得正怕咩人通過

佢講的嘢完全無point，多鳩餘

八婆，你驚啊

行得正企得正驚人權法?

逐個出黎叫停法案 好似好驚咁

驚

新民黨你老幾呀要美國聽你講

你無犯法 驚咩人地立法呀？

其實隻老妖怪係咪有佢份點解咁撚驚

好想recap姐姐之前睇法

咁撚低貶身分，支那點會認妳呀？

支那依家要對美帝強硬，開打，出兵
咁樣求美帝

人地佩洛西話要查警暴，落實雙普選，唔係唔收貨呀傻閪

取消葉瘤史丹福大學學曆

幫佢係大陸宣傳,等佢兩面不是人

驚呀?

都唔知驚咩

屌佢老母上次抹黑泛民議員單嘢都未同佢計

美國國會：呢個阿婆係邊位？

識驚啦咩

啱～～

呢啲垃圾都叫官？

行得正企得正怕咩

好撚肉酸

代表真驚

又話對香港冇影響 咁通唔通過都冇問題啦

姐姐，唔好驚。妳妹妹都未驚~

花式自殺，根本係報名叫人制裁自己

最驚係班有錢中產

睇嚟有人好L驚

依加轉做污點證人嚟唔嚟得切

通過要 搵日出泥開心下

有冇時間表，係幾時討論？

美國過左歐洲國家有機會跟
同埋剩係入境唔到美國已經夠柒啦

党報環球時報話唔驚
你係度跪地求饒唔好通過
正一賣國賊

美國國會領袖表示：葉劉在制裁名單中

咪就係
條傻閪唔係唔相信祖國嘅強大呀嘛

嘿

通過然後對付佢啦 佢好阻礙香港民主發展

你邊位

孽劉

有人怕被制裁

敵人反對=方向正確
連孽瘤都驚啦，政府實驚到瀨屎

唔係好巴閉嘅咩？又驚到咁

新民黨一向都仆街

美國: ok唔通過

(轉個頭:掃把頭屋企人乜名,同我起哂出黎 )

佢收皮啦 美國佬會聽佢講 太陽從西邊升起

好人好者駛乜驚佢通過

驚撚到咁

當時推23條,你估走得甩咩

比預定劇本早左一個星期宣布姐

做人有D底氣好，不要美帝小恩小惠

仲要提人地有份支持

如果加拿大跟，班高官應該驚到賴屎

驚？
搞鳩我地咁耐而家先知驚

冇美國資唔緊要, 英國歐盟睇美國頭排排坐等通過, 總有個國家凍結到你個喎

我地可以提供張制裁list俾美國國會呀

你賴尿阿
你依加知洪興咩料啦

9月10

幾時開會呀

美國依家都騎虎難下
唔過都唔知香港人會有咩搞作

笑死

其實美國通過既機會係咪極大？好驚最後過唔到

做咩干預美國內政

姐姐：同我俾妹妹一家人嘅資料佢

嘩，參見林奠娘娘

係咪驚？
吊你個制呀
美國唔駛你係度指指點點
當美國係你下屬呀

傻閪
你係行政會議成員
你有份推
隨時有份被制裁

越黎越期待個法案通過

好大既官威 夠膽叫美國國會做野

唔撚講送中 , 美帝睇返當年23條都已經搞撚掂妳啦 , 姐姐

美國內政又關你孽瘤事？

應該發夢見到自己入左list

出番去，本宮要替刁帝奶春袋

你越嗌唔好 我越抽插得大大力

咦？做乜成隻狗咁嘅？
你哋唔係天人貴族咩？
你哋唔撚係高高在上嘅咩？

又屌票

有人屌你一下
佢道歉
你仲告唔告？

無撚用到呢, 向美國求饒

條例過咗你第一個仆街死先啦

的人反對的
下一句係咩

我們就要支持

我認為行會成員應該尊重保密原則
所以呢就連坐法啦 全部有份支持動議法案
全部人都有份被制裁就岩

而行政長官已於9月10日宣布正式撤回修訂條例草案

屌咩料

藍絲文宣係咪應該吹奏呢d 野人向美國搖尾創憐

姐係個list有你份

你係個list到，美國佬仲會信你講野？

請問今日幾多號 我去左邊個時空

撚有人會理你咩on9

干涉人地美國內政做咩je

收皮啦，呢個女人黃藍都唔妥佢，憑咩代表港人

無人見到有問題？
佢講緊9月10號

驚啦擺明
係咪係美國好撚多錢？

你行得正企得正，點解驚？

姐姐當年點對香港大家有目共睹，又係行會成員

Top 10一定有佢個名

你越嗌唔好我地就越興奮

咪以為擺李柱銘上枱就過到骨先得架大佬丫都2019年了

只要有足夠既人權、民主同高度自治，該法案就形同虛設。
其實中國一直都話落實執行一國兩制，港人高度自治。
葉劉你何需枉作小人？難道你認為中央沒有這個能力？

美國做咩要聽你講野呀
干預美國內政

姐姐妹妹共享大灣區榮耀啦

香港人強烈譴責怨婦粗暴干涉美國內政

唔係吖
向美帝跪低
G持香港政府全面反制美帝
向美帝開戰 美帝領事商人一律驅逐出境

熱愛大中華嘅葉劉做咩向美國求饒

即係認咗逃犯條例係整嚟害香港人

香港無問題既話 通過唔通過都對香港無影響架

姐姐係美國 好似有6個物業

撤回原來係驚美國人權法

推撚到佢地仆街為止

仲on撚799

保障香港人人權 唔知有咩唔好

自己送頭
咩玩法

中國咁勁使咩驚呀

我反而想知美國制裁個堆人
係唔係所有同美國有來往既銀行都唔同得佢地開戶口?

既然覺得人權咁好，
咁通過咗都唔會罰你喎。
你覺得美國唔知你身有屎？

點架，你個政府話冇影響wo

佢想人地唔好加佢做制裁名單姐
司馬昭之心

其實美國人唔係蠢

百幾個5毛正評左

垂死掙扎

葉劉 on the list

方向正確

係時候美國人要知乜嘢叫做「敵人反對的.....」

唔渣美元 渣人仔咩

行得正企得正，怕咩呀？

收皮啦葉瘤啦

頁瘤, 講咩都太遲了!

行得正企得正怕咩法案？

原來10號之前一直都未撤回 我明啦

花式陷害妹妹

政府先話唔會有影響，姐姐你嘈乜撚啫

好鍾意睇姐姐出嚟鳩up 唔知點解覺得呢條怨婦好好笑

當人地美國情報網係d屋村廢老大媽咩？
一早起哂你底啦葉劉黨羽

行得正企得正洗咩驚民主人權法

好驚？

臭雞收聲

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

驚呀八婆？

淨係撤回法例就覺得夠，傻撚左

驚呀？

我地要攬炒啊，屌你，咪阻撚住

驚呀？。

姐姐，唔好求外國勢力，攞啲骨氣出嚟，大不了移民去俄國同北韓，驚西呀。

驚到賴屎

有預感支那國班傻9會大規模反美遊行，到時又周圍打爛啲車同搶嘢

佢嗰底花曬啦
前高官 23條 係奶共班人入面名氣算最高嗰班
姐姐安心上路

驚既話做乜撐到咁後呢真係當人地鳩up

美國亞馬遜突要求提交港商背景資料 有人大相信與《香港人權與民主法》有關

美國準備緊名單啦

姐係聽日有特衰記招啦

都話撒回係驚美國而唔係成功爭取

驚到賴哂屎

攞啲狗去做condom或者有得救既
唔肯付出邊有收穫架葉劉

再嘈第一個制裁你！

驚？之前唔係開記者會講大話話唔會咁快出既咩

凍結資產

美國內政幾時到你插嘴

9月10
今日先9月9wo

佢個女美籍㗎

叫200萬藍絲出來去美國領事館反對試下先啦，得2條廢婆講唔夠力架。

第一個制裁你!!

勾結外國勢力

行會前一定有

驚到...

驚咩? 還掂獨立關稅區同香港特殊地位係基本法訂，人地美國鐘意點係人地既事啦，一國兩制仲好堅揪，實保障到班狗官架

新民黨仲有咩人
都走得7788啦，講得出名既真係冇幾個
與其係咁，咁不如用自己個名去交仲好啦，怨婦人

姐姐又出黎對妹妹

驚啊？

葉劉係真鬼
自己表左態
再做鳩妹妹